停課學生: 你地仲有心情玩? 自己前途自己守護，聽日一齊出黎幫手罷工!

你地唔係諗住留係屋企打機啊嘛？全世界同我準時起身出去塞曬所有路面同黨鐵啊啊啊啊啊啊啊! 唔容許浪費自己嘅時間!

推啊啊啊啊啊啊啊啊

推

自推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.